遭遊樂園小火車撞倒卡軌道 2歲男童意外亡

遭遊樂園小火車撞倒卡軌道 2歲男童意外亡

2017/07/12 00:00 24566

男童在兒童遊樂園玩的時候，爬上小火車的軌道，不慎被撞倒卡在鐵軌後不治身亡。據《成都商報》報導，8日，中國四川省郫都区一個兒童遊樂園發生憾事，一位阿姨帶不滿2歲的小男童到遊樂園玩耍，沒想到男童爬上軌道後，小火車恰好駛來，將他撞倒後卡在其中，而身旁的阿姨疑似因為視線死角，還以為男童跑出遊樂園外，急忙出外尋找，旁邊民眾也沒發現，最後男童不治身亡。

事後家屬與遊樂園商家及商場管理方協商處理，三方達成共識，不過對於具體賠償標準家屬表示無法透露。目前事發遊樂園已經拉起紅線暫停營業。（即時新聞中心／綜合報導）

睇地方->冇中伏->正皮->上一頁

但係你留左言喎

唔洗入都估倒咩國家

又死兩隻

以為係電車難題

2x1=2